{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037101",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48414&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포포구가는길펜션"
    },
    "text": "この宿泊施設はバーベキュー場を利用でき、入室は午後4時から、退室は午後10時以降に可能です。すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiをご利用いただけます。駐車も可能ですが、送迎サービスは提供されません。 バーベキューのための施設は、個人が炭とグリルを持参する必要があります。 入室は最大人数を超えると不可能で、保護者同伴のない未成年者は利用できません。 ペットは入室不可、画像は実際の宿泊施設と異なる場合があります。利用中の施設の紛失や破損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用及びゴミの分別に関する規定があります。 また、提示された情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には一部の客室の料金が変動することがあります。周辺にはみかん博物館があり、車で0分の距離にあるセソカクや車で5分の距離にある正房滝など様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後4時からで、退室は午後10時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのための施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューのための施設は、個人が炭とグリルを持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超えると不可能で、保護者同伴のない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や破損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用中の施設の紛失や破損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはみかん博物館やセソカク、正房滝など様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 308
    }
}